大家要清楚局勢要睇台灣明居正既面書而不是陳雲

滲透國際媒體中共無所不在
-
收買媒體與記者
中共想到的是，我買到一個間諜了
他們是這樣看的，他們的思路跟我們不一樣的
爭奪文宣陣地，這是一場戰爭

反送中讓香港社會開始分裂？！

最後是信任感的問題，中共要自己問問自己，怎麼會搞到大家這麼不相信你？你到底幹了什麼事？不管習近平是否中計，還是你自己想做這事，至少它是不聰明的。

這一次把一些台灣人嚇醒了，往後的發展就是港台會通氣，不一定會真的聯合行動，但港台的聲氣已經開始相通。所以問題會越來變越大，到了後面要怎麼收拾？

Push

有睇開 佢係第一 二個講中共 習既情況最準既人

想了解中共派系鬥爭一定要聽明居正

佢講既野100%中曬 岩岩睇佢既芝加哥大學既演講
依家中共既問題 科技 金融 貨幣 同意識既戰爭

預測神準

明教授簡直係我政治啟蒙

有追開，明教授分析港台大陸同外國局勢好清準，睇完就會明整個大局點解要硬推
不過對於香港民間局勢變化佢就唔了解，例如勇武，梁天琦，連登